我係咪開始要將你睇得冇咁重要？

是咁的 幾日都冇咩同男朋友溝通同見面

前日 我話想接佢收工 本來佢係電話到就話攰
要番屋企 如果唔係我轉變語氣 佢先話同我食飯
如果唔係應該成個星期都見佢唔到
個晚佢番到去其實都係打機

到左琴晚11點半 我終於同佢傾到電話
點知講唔夠兩句 佢就叫我訓教
然後又話佢可能都訓或者如果有朋友叫佢打機
佢就起床繼續打機 之後傾多兩句癈話佢就訓左
最後我同佢咩都冇講到

本身大家都好有默契咁會俾小小時間做自己野
佢有佢打機 我有我跑步 之後就會傾下計
但近排就好似同理想偏離得愈黎愈遠
呢幾日我都唔知點 番黎沖完涼就等佢電話
搵佢又會話煩住佢 大前晚仲等到我訓著左
佢打過黎嘈醒左我 佢又叫番我訓教 自己又去左打機
唉

你情敵

我都想係 單機遊戲都會有完嘅一日

傻閪 11月出online mode呀

都未出 你有冇玩嫁

3

4

靜啦

未出 但唔會有完嘅一日

佢有你咁留意我就好啦

睇黎得我個個男朋友先係咁

我有個咁靚嘅女朋友就好啦

有嘅 香港咁多靚女

但無一個係我鍾意得嚟又鍾意我

我EX都會為左打機唔同我出街....
而且佢平時係唔比我打電話比佢......佢覺得猜需要傾電話,有whatsapp都夠
係佢打緊機既時候, 都唔會點覆我, 變相有時一日冇點樣溝通過, 都好似有冇我都冇所謂
出街都成日按電話,但佢同朋友就唔會咁.

出街都成日按電話,但佢同朋友就唔會咁
電話都有d 似 有冇重要到咁樣
如果我知佢覆客我覺得都okay

唉.
可惜唔係公事唔係緊要野...
而係女同事

我開始明白種感覺

其實佢連打機都係女同事

享受埋同佢一齊嘅夕陽

我諗我都要
琴日係巴士有個變態佬一直痴住我企
落車仲要跟埋嚟 話遮我返屋企 最後我跑走咗
成程我都好驚 wtsapp同佢講佢應都唔應我
今日我又收夜 好驚又見到個個男人
叫佢接我收工 點知佢話唔接 做下自己野好過
我地一個星期先見一次面
又唔係日日要佢接我收工
點解我依個少少既要求佢都唔肯
佢有無擔心過我會有危險
其實我係唔係佢女朋友